512GB sd卡 推薦邊隻？

手指太貴

Samsung

lexar 512gb囉 早排黃金$398，抵到爛，
我都買咗2張

大陸廠買起咗lexer

咁撚大鑊呀

三叔

thx, 唔怪得色又轉左，又平左咁多